本猛男覺得，冇咁多雞蟲又點會有咁多雞

冇大量既需求又點會衍生出咁大既供應量
試諗下一個ptgf每日都咁多人問價
亦即係話根本好多雞蟲
當ptgf平均一星期接6-7個客
你諗諗下就會發現雞蟲既數量係幾咁驚人
點解會有咁多雞？咪就係因為多雞蟲囉
而且而家既情形係供不應求
所以係呢個ptgf自由市場下啲雞先咁撚矜貴2000先屌到
其實真正可怕既地方就係呢到
咁龐大數量既雞都滿足唔到市場需求
可想而知，香港雞蟲既數量係幾咁驚人
以今次呢件事去推斷
每一日註冊結婚既情侶，點都有一對情侶係新郎叫過雞，新娘做過雞。